# CoronaVirusApp

Registra los contactos de los últimos días por si están infectados de COVID19. Se registra en BD en tu móvil los datos: lugar de contacto, persona de contacto, fecha de contacto. Se puede listar los datos para dar la info a las autoridades sanitarias